GME係咪要逼死我先安落。。。

係要逼我笑撚死嘅

個個post都見到 開始有啲煩